啲球員幫國家隊踢波係咪冇糧出?

包食包住仲想點

係 輸咗仲要處分

有野學 仲代表到國家 仲想出糧 傻撚左?

早年哥倫比亞🇨🇴後衛輸12碼後回國被人橫槍掃射身亡

搞手都係但求打個和，最緊要大家踢得開心

冇糧出，可能有獎金獎勵

衰過intern

有糧出，有獎金

各國足總俾個額唔同，歐洲國家一般豐厚啲

外圍畀好高獎金,特别係非洲果啲

出場費

香港隊都有，足總比

姐係納稅人比，姐係你同我都有比

(好似係)

係處決

艾斯高巴最為世人所知的事件是，他在1994年世界盃足球賽對美國隊的比賽中製造了一個烏龍球，致使哥倫比亞隊出局。當時不少賭球的毒梟因此血本無歸。[2][3]回國後不久，艾斯高巴因此而被槍殺。然而，包括他的友人、隊友以及前主教練弗朗西斯科·馬圖拉納在內的不少人將他的死歸咎於當時哥倫比亞的法制敗壞，烏龍球只扮演着次要角色。[4]

今日哥倫比亞球迷仍十分尊敬艾斯高巴，尤其是國民體育會的球迷。[5][6]